盧卡古加盟獌狗果日 我係深水埗翹起屎忽任黑人屌

想玩大肉腸???

空炮咋

盧卡古做獌狗，我抽10個會員做愛

我唔係黑人屌唔屌得....

有無問過d黑人想唔想屌你

每次行深水埗我都戴貞操帶

盧卡古加盟獌狗果日 我搵黑人大聲叫佢nigga

我上天安門大嗌平反六四！

黑人都唔屌你啦

我古天樂身型同膚色

成日比佢地視姦

又呃撚屌

無啦 去左車了

痴撚線睇一睇愛華頓個post

fans傳同望既全部係大球會既target

比佢地賣盧卡古應該標價250M up

拍片

Lm

Ching幾時出發？

講真lkk好岩摩狗巴士戰術

條撚準備

有冇諗過盧卡古唔想做狗

狗帶就狗帶啦

個屎忽要報銷

黑b

Ready for my huge dick bro?

有冇人有黑人friend?

留名

盧卡古加盟獌狗果日 我直播屌樓主屎眼

跟機

推

即刻染黑做黑人先

黑b呢獲我都撐你唔落了

自己唔撐自己

留明

幫推

呃鳩屌

邊撚個惡意推舊post呀

再嘈會去站務台report

🤔

幫你report左

有冇手足到左深水埗

唔好再推喇

屌屎忽

屌足80幾年

又環保

留明跟進

留名睇走數

唔係黑人但想屌 ，ok?

bbc都出埋 準備定都得

咁都推的返上黎

G持

空炮呀推post班柒頭

快d出黎吉高個屎忽比我反bin

笑撚左

而家日日都有一車車黑人送去深水埗，你請定半年大假都得啦

樓豬

樓主

找數啦柒頭

找數啦

睇人_ _

找數啦屌你老母

黃種屌唔屌得

屌你我最多渣架賓利車你落深水埗

柯清啲屎等比人屌未

屌 唔好推啦

同樓豬割左席了

好似官宣烏

Push

HI

Where are you now

hi

上下網啦柒頭

屌岩岩係深水埗添 樓豬係邊？

????????????

南亞人屌唔屌得

落左場先算啦

入左波先啦

找數

繼續推

Gay

樓主深潛

Hi

兩位都要找數wo

樓主冇潛到，去左其他波台post獻世

屌得未呀

唔好推啦

ok

好

樓主屎眼爛左未

今日行過深水埗見到有30個黑人聚埋一

樓主真係柒到仆街
仲要以為係空炮

樓主咪喺人堆入面囉

樓豬係邊

咪推啦

黑人召集

樓主起身俾人屌啦

準備好未

樓主我到啦

lm

黑人：條撚準備
樓主：

樓主：唔好呀~爛喇~

停啦

想比黑鳩屌咪出聲，咁多藉口

屌

推撚完未牙？

我屌哂你地老母

HP

盧卡古加盟曼聯
唔係獌狗
所以唔計

咪撚再推啦

對唔字

字都打錯

范b呢

我有....老 公

----8------------------8

推夠未

可惜係專家Dickson咁既樣

食屎狗

唔準落ky

找數吧

yes

找數裸體男係樓主？

係搵樓主 點知樓主條仆街走數

123123

1:
2:
3:

堅？

樓主學我粒水都有7-8成功力

收到風佢比人玩爛左屎眼

流料

利申深水埗南亞人，個個叫我阿星

得你係深水步南亞人咩

利申 有屌樓主

留意到十個有9個都係入黎追xavi_axxxx數
完全唔關我事

全部推post都係你d蝗fd搵你

同佢地唔係好熟

痴線 自己同自己講野 有冇咁痴線牙維子

禁成人台 點知禁左制入錯台回錯post

sor撚ry

樓主已經找左數 唔得閒上黎9up 希望手足唔好再推

你話系就系牙
好啦見你咁有乘二唔推鳥

自膠

衷心致歉，會學好d中文

屌你女友

有段片有條傻仔自稱比七十幾個黑社會雞姦，係咪樓主扮野當找數？

唔好推

收到了

你係咪痴線...

做乜事

鳩僧

hi黑b